電子商務取代傳統零售、移動商務取代靜態商務的長期趨勢，以及我稱之為近年來對二手商品的文化反思。 揭秘Poshmark的IPO文件|Alex Wilhelm | 2020年12月18日|TechCrunch 
 每年的這個時候，以節日為主題的酒吧都是世俗的寺廟。 在這些以節日為主題的戶外酒吧裡盡情享受節日的氣氛，Fritz Hahn |， 2020年12月11日|華盛頓郵報 
 該國一直為其科技行業感到自豪，科技行業一直是該國經濟的一個亮點，而該國經濟受到採礦、鋼鐵、石油、天然氣和零售等行業長期衰退的打擊。 為什麼英偉達收購Arm令英國科技行業擔憂 
 官員們強調，他們也與控制約旦河西岸的巴勒斯坦世俗政黨法塔赫有著密切的聯繫。 埃爾多安稱自己是穆斯林世界的新領袖 
 1987年，這個伊斯蘭激進組織從鄰國埃及的穆斯林兄弟會(Muslim Brotherhood)那裡得到啟發，成為世俗化、左傾向的巴勒斯坦解放組織(Palestine Liberation Organization)的對手。 埃爾多安稱自己是穆斯林世界的新領袖 
 在過去的9年裡，他們一直在與世俗的俾路支民族主義者鬥爭，這些民族主義者希望看到俾路支斯坦獨立。 伊朗和巴基斯坦之間危險的毒品資助的秘密戰爭|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 他主張建立一個宗教與政府完全分離的世俗政權。 在2015年|運動中，我們希望看到的11名政治犯被釋放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 在這裡，為了讓你平安夜快樂，我推薦了20本我最喜歡的書，10本來自教會，10本來自世俗。 是的，我喜歡聖誕音樂。 停止笑。 Michael Tomasky | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 從宗教的(《冬青和常春藤》)到世俗的(《花栗鼠之歌》)，我的前20名。 是的，我喜歡聖誕音樂。 停止笑。 Michael Tomasky | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 一個世俗的警察國家，擅長鎮壓內部挑戰。 週日秀的事實核查:2014年12月14日 
 此外，受世俗祭司照顧的印度人有二萬，共有二十五萬人。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 馬尼拉大主教在教會和世俗政府事務方面的狀況。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 在距離馬尼拉三個雷格亞斯的卡維特港，有一座教區教堂，由一位受了恩惠的世俗牧師負責。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 無論何時，只要聽到有人說相反的話，他就會被糾正、警告和懲罰——如果他是世俗的，就由我來懲罰。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 他們為每個學科設立了兩個宗教學院，還有20個世俗學院。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624